精壯男想約砲再一發 竟用性愛片恐嚇正妹玩4P

身材精壯的男子湯程家去年8月在交友軟體Tinder認識一名女子，並相約見面後，女子事後控告湯男涉嫌在兩人嘿咻時偷拍性愛片，藉此威脅她「再來一次」，甚至想玩4P，女子因此怒告湯男恐嚇等罪，湯男起初否認犯案，事後才承認用性愛片威脅女子，並賠償女子約10萬元達成和解，台北地檢署今以恐嚇罪給予湯男緩起訴2年，並要求湯男寫悔過書並上10小時法治教育課程。
湯男去年曾向《蘋果》喊冤稱，是女子同意他才拍攝性愛影片，但並未揚言要散布女子影片或對女子不利，可能是因為女子事後要求刪除影片時，他順勢詢問想二度約會，讓女子感受不佳，他十分抱歉。
但檢警調查，去年8月13日湯男和女子相約在租屋處見面後，兩人發生性關係並拍攝性愛影片，但事後女子認為不妥要求湯男刪除，湯男卻沒照做，甚至還想約女子再度嘿咻，女子不肯，湯男就傳送性愛影片的截圖給女子，還傳訊「有看到嗎？臉」、「我有個提議，你跟我和朋友玩，3男」、「不要搞鬼，否則我朋友會上傳影片」等語，女子嚇得趕緊報案，並假裝同意見面，釣出湯男逮人。
檢警搜索湯男住處時，果真找到被害女子的性愛影片，但離譜的是，湯男還蒐藏了自己和其他女子的性愛影片，但由於妨害秘密罪屬告訴乃論罪，因未有其他受害人報案，湯男也否認偷拍，因此其他女子性愛影片部分無法究責。
而湯男應訊時起初否認恐嚇女子，事後才坦承利用性愛影片要求女子再度赴約，雙方經調解後，湯男承諾賠償女子約10萬元，女子也願意原諒湯男，並撤回妨害秘密罪告訴，但因恐嚇罪屬於公訴罪，北檢考量雙方和解，湯男也認罪，因此給予湯男緩起訴2年、但須寫悔過書並上10小時法治教育課程。（吳珮如／台北報導）

湯程家曾現身喊冤，事後卻認罪賠償受害人獲緩起訴。

仲以為唔係台灣, 係香港添

咁撚似毒坤

幾靚仔咁

第一眼望好撚似

身型精壯?

咁都靚仔